真心一問，搭飛機最危險最易墜機係邊個時候?

起飛個時?未穩定搖搖欲墜，好似就跌就跌咁
定係飛到好高有氣流個陣?氣流太勁會唔會搞到墜機
抑或係準備降落個時機頭向下瘋狂轉彎，好似向下衝咁
定會係見到機場要降落，飛到好低個時?搖到就黎墜咁

有冇人解答到我，每次搭飛機都驚到瀨屎

知道你都改變唔到d咩
一係唔好去 一係搭船 搭鳩鐵

知有咩用

你咁諗可以病態到街都唔出

知道我起碼可以打醒12分精神，有咩事即刻著救生衣走佬

離地嘅時候

姐係機頭向下個時? 係咪個頭太低/控制得唔會就會墜

好似扯你上去咁 又唔穩

起飛 降落
最critical

起飛同降落

你要收皮，係機場都可以炒，救生衣有咩用？

起飛降落 人為因素最大
係空中除非機體有咩事 如果唔係都幾安全

爆炸你變iron man先有用

你都係縮翻落你老母個閪度 一定好安全

起飛同降落果下最易受氣流影響

起飛就得一次機會
降落都仲可以試多幾次

落得海你都死撚緊
通過起飛同降落最易出事，機翼有積雪，電路問題令到機械故障/產生火燭，機長on99整錯setting 呢d常見小小。
因為事出突然，多數都Rip

中間開哂auto，唔會點出事。
就算賴左野，都有幾萬尺高度比佢解決/搵位降落。

唔係跌落海可以保命咩

咁低都有氣流架咩

最危險係飛緊果陣，無lala俾飛彈打中，尤其是飛近俄羅斯北韓嘅航線

氣流好勁 有冇機會整跌部機

一定會爆炸架咩

難過中六合彩

起飛/降落機頭都唔會向下
自己上YouTube search片睇

救生衣做樣既姐
唔好話炒落海瞬間解體
就算失溫 或者救生衣卡機艙都整得死你

我見啲空難幾乎冇生環者，係咪有起事上黎實死冇生

唔計依啲

你呢個問題好難答
可以睇唔同因素
數據上係航行途中好難介定邊個時候最危險
如果控制唔到嘅只有天氣
但飛機就有好多機制唔會比架飛機失控同operation上唔會take任何risks

其實搭車去機場出意外死嘅人遠多過係飛行途中死
你咁多憂慮一係唔好搭一係睇精神科/臨床心理學家

一係就極端啲睇air crash investigations 睇有咩情況大啲機會生還

利申：鍾意飛機同有輕微焦慮情況

每次都好撚驚

睇你點炒機既姐
不過大大細細意外拉返均有5%生存率都偷笑

點解feel到佢好似向下咁

降落 最危險

因為低空層 風速氣流最唔穩定

只要架機傾側太大

一邊機轆先著地（承受唔到重量）就好易反艇

無知一問，解體係咪姐係爆炸

即係天氣影響
Windshear，crosswind 唔係日日有

V1 Rotate 之間

咁事實上低空層 最易有氣流嘛

咁你想點啫

一有氣流我就大為緊張
緊張到想捉住隔離個人

曾經有一單有人好快著晒救生衣仲係機入面充晒氣
充晒氣個班死晒

係呀，坐車去場場死亡意外仲多，宜家卂閩好少聽到有墮機，馬航果d另計，不過飛一有事就死幾百人

如果部機直插落海，而我又有著救生衣，有冇機會唔洗死

香港機場近山
起果陣已經有人反對過, 係GOV堅持要起

近山就算唔係天氣都好易有氣流問題

係咪好近機場左搖右搖個時

你走得出機艙當你贏

那有地（女），你老母

請問乜9野叫低空層
仲要最易有氣流咁勢利架

香港有邊忽唔近山

睇得戲太多
飛行phobia好想見嘅
如其係到開post只會比人覺得你On9
同呢到啲人9up啲唔啱又錯唔晒嘅嘢更加唔會幫到你

不如試下搵啲專業人士去舒緩你個情況啦
係飛機做relaxation 同認識飛行其實唔危險

機頭升得太高先危險
所以起飛最危險

唔好睇咁多新聞啦 邊有飛機會墜機嫁

利申：機場勞弟

所以係要準備離開架機先拉strap

why

你最唔想死既時候最易墜，好似賭錢咁

樓豬心理病啫

沖落海 機入面會有大量海水
你沖左氣先就會頂住係機頂落唔到黎

一般就係起飛後/降落前15 mins最易 不過見樓豬咁驚唔差左知埋其實飛機好多時都會飛緊果陣 engine failure

雖然墜機新聞唔多，但好驚他日會發生自己身上

起飛最驚，會撞雀，會stalled，會空管出事

起飛同降落最易出事，空速唔夠會失速，太快又會land唔到

飛機失事仲難過撞車
咪on9
你平時搭車係咪驚到賴屎

其實好難講咩時候最危險架喎

你係空中又可以（日本123。陸地又可以（Tenerife , sq006。唔關飛機事又可以（911同Lockerbie

人為因素就一大炸，純粹飛機事故真係好少
3456航班簡直完美示範

如果要講，政治時期差或者經過內戰地區就最危險

樓上講得啱 坐乜嘢交通工具 都有機會發生意外死亡 正所謂 行船跑馬三分險 驚唔得咁多

如果話你知搭巴士/的士/揸車
比起你搭飛機更危險你會唔會舒服啲

起飛降落最危險

但個人覺得起飛最危險

一出事/炒=死硬

降落好多時衝出跑道都唔會好大意外，好少可全機死哂

馬航果件事果排查過好多空難事件，以前成日係個控制方向既零件壞導致失事，例如全日空撞山果單，但今時今日已經改良左啦

始終都係起飛最危險

撞雀最多咪搞碎隻雀

撞車易啲生環，飛機失事就係咁先

樓主知唔知每日全世界有幾多飛機升降？
搭飛機出事率低過你搭車，但飛機一出事就好大件事

一般黎講降落係危險過起飛，主要係因為速度，takeoff 一過左v1(取消界限) 直到v2(安全界限，過左先可以抽多啲頭) 都係危險期但係其實只要個pilot 唔抽過龍，就冇問題，有咩事推平部機都易解決，因為本身thruster最高唔洗點反應。
相反landing ，過左approaching minimum 之後其實就好慢，同一個air speed 唔開flap 一早stall左，而且因為AS 低，風既影響會大過takeoff 好多，仲有thrust 都係低左好多，有起事上黎部機都唔可以極快加速(反應同engine 問題)。

你都識講
一係就無事，一有事你有救生衣都無撚用

但你記住，可能遇上99999次車禍都好難有一次飛機失事，更何況你唔係成日搭

樓豬係垃圾00後定蝗蟲新移民？
大鄉里未坐過飛機呀 驚就騎牛算啦

樓主唔好搭廉航，擇大機，有咁貴搭咁貴，出事意外率減半

引擎唔識轉果陣時
利引：業界人仕

睇咩事先得，
火燭可以即刻祈禱
水上降落，冇事係萬中無一
冇左個引擎s, 都大機會冇事

死咪仲好
起馬你屋企人都有錢先

所以要落左水先拉開救生衣條繩